阻止黑警用大光燈阻止記者拍攝

大家不妨每人買一隻1000流明或以上的電筒，及帶備石紙/反光板來反擊黑警的大光燈。